抗爭日程表正確示範！

一日一個活動 及早宣傳 airdrop 貼連儂牆

credit:張圖係其他巴打度借左黎用

推

呢個係最新？

要時間集氣 所以下星期 如有新增請早列出

應該係 上面啲活動都係大家集中討論緊嘅

Push

我都覺得舊日程表太密

btw幫推

好耐冇見過咁簡潔既日程表，呢排都係一日幾個活動咁，叫人去得邊個

每人推兩下

其實擺買爆買 根本上係要隔入生活
我覺得無需要係日程入面

呢啲先夠清晰 易宣傳嫁嘛

舊果個密係因為 好多放映會之類
睇過唔睇 唔近唔去

覺得需要適應下先

Lm

夠精簡

簡而精

true

翻翻去7月個時 一日 一個

清楚 簡潔 講重點
咁先係文宣

推 比文宣睇

但係咪應該開返時事台？

呢張好好多
之前個張一日4、5個活動
啲人睇到亂晒

繼續大力推

推！

推呢個

上熱門上熱門

快手推呢個上熱門
而家好多人都唔知發生咩事

都唔知邊撚個醒目仔同一日整十鳩幾個活動 想輸咪出聲囉

Pish

依張就差唔到

要執執字粒喎 一望已經有問題

幫手推上去比大家睇正確示範

出嚟呀 今日三點呀

星期日 五區開花
香港人自救

頂住先啦

gogogo

開錯左

推
推
推

同意 一日一個其實已經好多
活動要聚到人先可以發揮最大作用
比返D時間文宣做野

［行動］［共識已達］10月20日反赤納粹2.0之五區集會！

幫我推！遊行/集會都得！一定要快

係 最緊要係簡潔

同意一日一個
但可以去到下個weekend

呢度列晒幾個重點討論活動

推
btw 抗爭程日表

今日3點呀

星期六遊行
星期日開花

屌，睇住先啦

一日一活動,大家都易參與

行動post：打籃球嘅人同我入黎

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

明就得啦
不完美 可接受

行動

星期日

終於等到 推呀

支持,但樓主會唔會遲左D
你應該3日前就出POST
好多巴打呢兩日已經睇到好亂
今日又未必突然消化得切

簡單易睇 大家推依個

pish

p牌都push

推推推推

推一推先

推上去

好！

呢d先係嫁嘛！
之前個張咁鬼死多活動叫人去得邊個
D字又細喎，唔禁入去放大都睇唔到有咩搞

push

推一推

唔好指責
係對家都唔定
夾硬塞一堆活動
最大鑊係遍地開花
好難聚到人氣
大家on99 又唔知做乜咁
之後無人出就一堆人上水
話革命已完
香港無得救

今日3點！

P牌無力一推

老老實實 即刻想去好多

呢個幾好！

True 不過其實我點都會去

咁今日呢

今日3點

推
鳩推活動撚收皮

tui

香港人 反抗！

推呀屌我今日三點要見到你哋

咁就好睇好多

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

想問星期日嗰個18區活動即係乜嘢啊唔係好明

推
帶番啱風向
之前一話十月冇活動就鳩寫到密密麻麻 都知係真心膠定對家做
以為鳩寫完落日程表就有一萬幾千人出黎？

推呀

支持 太多活動會分散左人數

小小分區放映果d, 唔放日程幾好。
呢個簡而精

出左確定就貼連儂牆架啦

推
呢啲先係日程表架嗎

望到舒服哂

今日三點

Support

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

星期日個個原本係1400,而家又轉左1300？
即係點呀？轉黎轉去，好亂呀！

如果諗到1個行動可以點加上去，定喺到講咗先

!

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推post 呀 !!!

如果和理非活動無所謂 行動果d最好一日一個！

屌 張張文宣圖既時間都唔撚同既
好心 不如以後用死一張文宣圖
張張都有啲出入 都唔知邊個先係真
以後用死果張就用果張 統一口徑啦
咁樣又防止到比人混入搞亂既機會

呢個清楚好多!!!!!!!!!!

支持一日一活動推爆佢

至少活動方向一致先啦

請大家推返行動po

推啊大佬啊，呢啲先係架嗎，有用嘅活動一兩個夠啦

推丫，人呢

尖沙咀啊，
休息完啦手足！
新人無得推啊

唔係仲有下星期五十八區人鏈？

撞爆呢個po

其實咩叫十八區罷鷲

嗰個太遠啦之後整張新㗎啦

簡單啲講就係18區四色分類裝修

谷行一日去make noise先

比港豬知道有潮流跟

新聞完全睇吾到示威遊行！
巴打，我系尖沙咀反工，好想搵人接我收工啊！

[人工AI深度分析] 提防休息撚同失敗撚 對家低級激將法

求下你哋幫手推一下啦

☺

標題最好加埋時間而且分開1個禮拜1個post

根本日程表就應該係咁，一日兩單已經係極限，每日一堆所謂活動仲要臨急推出黎根本擾亂人

推，太多真係亂
光復香港，時代革命

真係一日一活動已經夠

Push u

推呀推

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

下星期五已經有活動搞緊

可以加埋

聽日唔係兩點咩？屌，可唔可以夾一夾先

Tui

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

有心人可以整埋下星期六日，放便而家就宣傳

開花活動比自己區嘅人圍爐，唔使打出嚟

好文要一推

可唔可以加埋 更新日期係右下角

隔離Post推左幾十頁話聽日2點
屌你老母宜家又整個一點 想點撚樣
係咪想聽日搞唔成

[遊行新方式]會師

推 快啲改返字體 唔IGable啲人唔肯post

其實會唔會太密
一日一個活動
好難吹到大雞做到聲勢
之前最勁都係一日幾區開花

同埋要對準政權同有清楚目標

足推

呢個先係架嘛

Thank you

Pushhhh

Up

屌 易明好多

支持e個

Push

朋友無ac 佢建議應該出日程表要一兩個大活動，其他地區性活動就本區傳

宜家個日程表應該得火影跟到
影分身

P牌再無力一推
麻煩大家幫手推

其實睇返早幾個月最密都係幾日一活動
近排一日幾個活動真係鐵人都頂唔順

推！ 活動要時間宣傳 最好幾日前可以有日程表

一日一個真係上限，最好隔d爆買唱歌低體力消耗活動

好睇好多

推 呢個好啲

啱

原本果個一日幾個活動，嚇撚死人，都唔知去邊個好

最初嗰個最好 最清晰

正！！！

實開花可唔可以朝早開
對比612同其他夜晚開嘅日子
朝早真係會好好多
特別係朝早6點~8點開，
對家封鐵封路嘅嘅話
可以自動三罷埋
此外仲會有更多記者鏡頭
可以影撚住班死黑驚嘅罪證
612可以一早就聚到咁多人
相信往後嘅每一日都一定得

同埋日日都有活動太多
好似上幾個月一星期兩日
已經好夠

呢啲先係

14號係愛丁堡廣場定遮打花園？

簡單易明就最好
不過每日咁多活動真係分身都唔掂
又分散晒d人

我都係借人哋其實我都唔太清楚

張野唔係我整架

冇咗I wish hk紙鶴？

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

p牌正皮

一日內一至兩個活動已經夠 舊果個太多活動啦 分薄晒

612 721 811 831 101

推
1500見

pushhhhh

百屌成材

三點鐘樓見

一日兩個都ok既

我冇睇錯 銀髮靜坐48小時 佢哋會唔會頂唔順

推行動post

就係要咁。之前個啲多活動到唔開大張圖都睇唔到。

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推上頂

邊個話休息就係鬼

反緊急法？係咪漏左隻急字，定係個遊行不嬲咁叫開我唔知

依啲先叫日程表

好清楚

PUSH!

簡潔集中活動唔駛多,只要有回響就得

推
地區活動地區宣傳

P牌幫推

不分化不割蓆不篤灰

罵不還手 只還口
打不還口 要還手

良心黃店要懲罰
中資藍店要罷買
仆街黑店要裝修

宜家連登嘅行動都經常傳唔到出去連登以外
好大件事

易跟好多

呢啲先係日程表！！！

go

簡潔好多，最近果d睇到眼花，都唔知要去邊

好同意 而家就算唔係十八區開花都勁多活動
點都要一星期有1個係集中

推 屌

呢啲咁先係

721
811
831
101

support
this is how a schedule should be

push you twice

反駁唔到

設計水蛇春咁長日程果條友應該切腹自殺

洗唔洗加返個日期係幾時改？

推三點見

up

呢個幾好

貴精不貴多，有清晰目標，重點打撃，平日可以搞D有創意或集氣宣傳行動，要合乎效益，預期benefit 大過cost的行動

推
呢啲先係日程表
日日幾個活動
有心都冇力啦
對打工仔黎講
星期六日已經係俾盡

我要帶口罩！

上頂呀

屌爆班撚屌啦 咩活動都入落日程表
好心你個啲和理非連儂牆活動喺地區公海gp spread咪得
洗鬼上日程表咩

推啊！一日活動先集到氣！

清晰

真係起碼要早7日，早14日就更好

頂

呢個好
夠精簡
又集中
做實事

推
和你shop 面具派對 死撚開啦想分散人

近排時間表太密
要一個簡潔而有標明重要活動的日程表

同埋唔好太多活動

路上見

G持呢個

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

啱啊屌 淨係推呢個

要提架班港豬

字體要大粒啲

錯地

要集中

尖沙咀等

尖沙咀見

想講好撚耐

堆

推爆你

今次唔該左膠唔好阻住手足止暴

TUI AR！！

呢個文宣做得好好 清晰又簡潔

推呢個先係真行程接

推你推你

無錯

不斷進步

屌 呢個先係日程表黎架ma

程日表
反緊急法

推到有正字version

呢啲活動搞少啲得唔得
直頭唔洗放上日程
自組已經得
啲人路過會加入㗎啦

推, 有時間集氣比較好

光復香港 時代革命
推

簡潔易明

推哩張

airdrop ar

依啲先係日程表
Btw集會有無申請不反

推
被捕人仕關注組

睇睇今日日程表，有主線任務仲有成支線任務而且時間相距咁近，咁點會聚到人

根本有主線果日就要停支線，支線最好只係平日做

突發任務只限有特別情報某賣港者落區先做

三罷更加要比其他活動早宣傳，好似 612、85 咁

我地 6 月到 8 月頭 d 活動明明好集中好有效率同創意，冇而家咁亂

支線就冇問題，呢 d 的確要分散 18 區做

612 係緊急情況，個個 deadline fighter, 612 唔可以用嚟作準

一日一個

咁又唔係，都要比其他人知
解決方法就係主線同支線日程分開兩張列出
主線日程同支線日程，支線日程比自己區或有者有興趣就去，主線係大吹雞